係美國推緊 香港人權及民主法案 依家同美國搞對抗

如果唔係鬼 我想唔到係咩
美國扮到明係唔支持加泰
你去支持盟友既敵人 咁咪姐想條例唔過姐？
就算要搞都等條例過晒先搞 依家搞目標只有一個
想敵對美國 同美國割席
咁仲唔係鬼？

唔好激嬲美國

仲要人地加泰係拎晒共產黨旗
你反中共但支持人地成立共產黨 都on99

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30